《新股消息 》 據報快手(1024.HK) 場外交易價250元 較預期定價高1.17倍

一手都好啊 等我開個肥年

場外交易價

唔知九百手有冇三手食下
好窮

場外吹10倍都得架啦

暗盤都唔係，真係任你吹

九百手... 我係你十分一都冇
三百手穩中一手 Ching你得嘅

呢啲消息有好過冇嘅

醫渡都俾人吹場外有70蚊成交 结果而家都仲未上過去

但其實相差唔遠，

醫渡Otc係67蚊

開市當日有上過69，算摸過下

<匯港通訊> 醫渡(02158)明早掛牌，於上市前夕，其暗盤價上升，一手最多賺3235元。

輝立交易場數據顯示，該股暗盤開市報50元，之後高見63.3元，較招股價26.3元升140.68%，收報58.25元，升121.48%，每手100股，不計手續費，一手賺3195元。

在富途新股交易場，該股開市報26.3元，之後高見70元，升166.16%，收報58.65元，升123%，一手賺3235元。

300手唔得啦 傳A尾都唔穩一手

入左8000股都係望有一手

B頭有冇2手

其不相瞞細佬我都係抽咗八手 本身諗住可以中到一手 依家都係發吓夢算

隨緣啦

要求唔多 淨係想四隻新股中到一隻就夠㗎啦
細佬我窮到要拆埋啲利是錢先夠抽

我淨係抽左快手同貝康

我都覺得呢兩隻最穩陣！！！！

穩中一手都偷笑

b1 應該冇la
我估 10萬股先有2手

80000股 求坐2望3

800手 求兩手好了，最好更係中埋+1。

200以下再收貨

等睇連登仔發動一抽入魂神技

等睇我四隻都抽中曬啦